adr跌8舊幾, 其實都唔算差

美股跌7舊, adr先8舊 當中3舊幾係700造成, 理應要跌成千點先合理
不過聽日好大機會閃穿30000 到時真係跌過千

今次起碼落29000

如果落多次29000 彈返上30000企穩, 做多隻腳, 4月有條件食住黎緊A股入msci 再破歷史高位

唔會落290

一係就298 穿埋就280

落29000都未係股災 回調應該要到呢個位
買定隻遠熊等數錢

股災要穿28100

唔知企唔企穩30000

700既 405蚊位變左極大既支持位
穿405可以直接斬晒所有牛 等佢跌定
依家700 抽返上420, 明顯好多人搏彈
今日星期五 貿易戰未明朗, 下午應該會回返, 買d貼價搏星期一大市升返